「傾計多過code」」周六晚 Live 自學coding

入黎傾下計

直播等npm裝完

今晚9點見